其實中意人都要講資格

有冇巴絲同意

啱 但我連做gay嘅資格都冇

事實

通常都係男方覺得自己無資格

喂閘住啦

中你老母

諗咁多做乜
鐘意就去
唔得就再檢討